愛華頓果種廢真係唔講得笑

洗咁多錢又炒埋教練降班真係比人笑十世都唔夠

完場會1-2

見無朗尼立即直屌左主W

有佢就要直屌主其他